最鍾意Led Zeppelin 邊首？

Misty mountain hop

Rock N roll

The rain song

achilles last stand

Immigrant song

後尾先知雷神用咗嚟做主題曲

竟然冇人提最出名嘅stairway to heaven

呀呀呀呀～呀！

Same
仲有stairway way to heaven

呢首就係人都鐘意架啦，唔洗講出黎掛

有道理
其實Black dog我都好鍾意

Stairway to heaven 就唔駛講la

仲有Communication breakdown。同Dazed and Confused 都好正

認識唔太深，但我知係神台老band
係咪唔會再有show?
好似係有成員死所以解散？

呢個應該難啲la, 都成班阿伯la...

鼓手死所以解散, 好似1980年左右..

btw 一直想練佢地既歌仲未練...

其實唔係
雖然John Bonham死咗但之前有啲表演有搵佢個仔頂，都ok嘅
純粹係Robert Plant唔想重組

想練邊首

重金屬三大元老

好多首..

Stairway to heaven
Black Dog
Whole Lotta Love
Communication breakdown....

咩都唔識, 邊三大?

Led Zeppelin,
Deep Purple
Black Sabbath?

係喎
我都係跟維基
Deep purple 我淨係聽過smoke on the water

仲有highway star

其實我都淨係識呢兩首.

第一隻我鍾意Good times Bad times

呢首做album 第一首岩晒..

個intro好draw到attention..

但係我唔係好識欣賞black mountain side

Stairway To Heaven 尾機

好難揀
得一首就揀
Kashmir (celebration day live)

老母船果期都玩左啦，真係last了

初時就比stairway to heaven 吸引
聽聽下就覺得係kashmir

牙呀雅呀
牙呀雅呀

但係jimmy同John paul都冇問題，係唔知點解Robert plant唔想

Oh yeah, oh yeah ah, ah, ah ah

佢地都老la..
我應該都無機會睇到佢地Live

有冇睇過呢段片？
幾隊band向led zeppelin 致敬
同場仲有奧巴馬

唔知wow咗未

led Zeppelin 咁都重金屬？

deep purple 同black sappath就金屬到震
利申成日聽ozzy Osbourne d 單飛歌

佢係有其他元素喺入面，但主要係重金屬
Led Zeppelin 初期係玩blues添
照你噉講法Beatles算係咩？乜類型都有喎

有冇人聽過greta van fleet？

唔講以為重組左

heart breaker個Intro 有Jimi Hendrix果種Solo感
好正

呢隊樂隊 最正係個琴
但Highway star Fireball 等都好正

呢三隊點都叫多邊
Acdc就好聽但幾十年都玩同一樣野

仲有Thewho手Bass

when the levee breaks

我會覺得中後期係玩實驗 有D似Pink flyod
同埋將Record studio化 大玩錄音技術
而唔係直接咁Live record 所以後期佢地D歌
都只錄到 但Live唔到

基木上Revolver 有料到
I m looking all the lonely people
我覺得就係呢句開始
Beatles 再唔係以前

我係咪眼花 連登竟然有人聽Led Zep

Since I’ve been loving you好有feel

Black dog, in my time of dying, stairway to heaven
好鐘意佢地d live版， 幾分鐘現到十幾分鐘

Kashmir 個riff真係世界級

Deep purple highway star

有人聽rock都還神

有隊新band叫Greta Van Fleet, 個feel好似Led Zeppelin

其實Rubber Soul已經有呢個取向

所以幾少人下

係咩？

聽下佢哋首safari song 同 highway tune

一開始以為係玩d 勁冷門既led zep cover， btw summer sonic 今年有佢地

Foo Fighters

原來條片冇

Going to California

我都唔識

睇完08年奧運閉幕有jimmy page
彈完whole lotta love就入左坑

Jon Lord係神, Jon Lord係主

我開始聽嘅原因比較膠
真係為聽而聽

冇留意，但記得有段係廿幾分鐘嘅版本，有Foo Fighters

第一次睇段片，睇到鏡到zoom 去Jimmy Page度嗰陣唔知點解眼濕濕

鏡*頭

難得有人Share就講吓

想搵好聽有共嗚的新Band
都係得Cage the elephant

可惜Live主唱 太過Hyper唔似唱歌
音樂底幾好

太多新Band只係玩無零魂的Metal 或
將枝Guitar 整到好乾 + 死喉 + 鼓聲
枝Bass Tone轉成Guitar Tone

舊野仲有呢隊
型張好大聲

但首Coz I lov U 就有經典Glam的感覺
有少許似T rex Metal guru

果個年代真心正
我有時光機
我會想返去睇經典Live Show

新bandhow abt royal blood LOL

Rock n roll

Thank you

我仲記得呢幕,

話咁快就10年..

Black dog

個人最鐘意既stairway to heaven live
個結他solo好撚癲

尼首有聽過 好正

No quarter